LIHKG密碼

LIHKG唔似其他網頁用CACHE黎存密碼
咁其實係用咩方法存?

咩叫cache嚟存密碼？

sorry 1999
其實分開兩個問題

有d網頁 之前登入左 重開browser 都會係登入狀態
以我理解係因為cache memory
如果del 左cache, 重開browser 佢會叫你登入 例如facebook會係咁
不過lihkg 就算del cache 重開browser都仲係登入狀態

另一個問題 係browser有儲存密碼功能
其他網頁打完密碼登入後 browser會問要唔要儲存密碼
儲存左既密碼會係browser settings入面搵得返
儲存左既密碼會係下一次進入登入畫面時 會幫你autofill左帳號密碼
但同樣, browser settings 入面搵唔到有儲存左lihkg既帳號密碼

即係我del cache, del all saved password, 重開機, 上Lihkg都係登入狀態
我想了解下原因 因為係lihkg同其他網唔同

宜家依個年代已經唔會直接save password
LIHKG係用Local Storage儲session token
Facebook用Cookie
大同小異

屌...柒左
其實我想講cookies 講左cache
係喎..lihkg delete data就要重新login返
仲以為呢D資料一定係放係cookies度
唔該哂

巴打自學緊？